窮到戶口得番2位數

錢都㩒唔到